Het is niet iedere instantie die uitblonk in een dergelijk soort manier zoals zij deed, en weigeren om Jane's antwoord; maar zij positief verklaard zou ze _niet_ schrijf een dergelijke ontkenning heeft gisteren, zoals Jane wenste haar; zij zou wachten en ja hoor, gisteravond was het allemaal geregeld dat Jane moeten gaan.
